2230 ：青年被搜出反送中單張及電筒被捕！！！！

［西區警署］
9月28日：晚上10:30:圖中青年被搜出反送中單張及電筒，現已被捕，有警員提及會送到西區警署。而今次紅隧搜捕是西九總區負責！

狗有電筒就無問題
人有電筒就犯法?!

CLS!!!

電筒都有攻擊頭既...
但真係好撚仆街

不過帶電筒出街係合法吧

呢d實告唔入, 黑警就係濫捕想嚇人
正一仆街黎

救人

鳩拉

屌佢老母又白色恐怖
推呀屌

推

CLS

告唔入既，不過都玩9啫

你咁樣係唔會令我驚架
不過呢d和平無反抗被補嘅應該唔會比狗打？
前線就屈話係拉人時反抗/合理武力
呢種傷左點都兜唔返掛

佢地根本唔係想告, 係自己做埋法官果份

班仆街實有報應, 一定全家落地獄

唔係犯法
唔駛驚

幾個月喇大佬
拉左=/=告得入淆乜

不過果48小時唔知點⋯
最好係出返呢告返政府濫捕

係咪就嚟到文革時期，見外文書都要拉嘅日子

ONL9

手機算唔算電筒

告唔入還告唔入 都唔撚係可以咁樣亂鳩咁捉架屌

全家落地獄咁益佢 全家去大灣區就差唔多

邊個決定丫？

黑警仆街到地獄都唔想收

你都好絕下喎, 不過我鍾意

試問有邊個冇電筒

單張有罪？

放心
根本有GEAR 都告唔入，無片無樣佢告條毛呀？
保釋完出黎再踼保反告9 班黑警轉頭
而家星火搞緊起碼三幾十單類似既CASE
CLAIM 到班狗仆街冚家鏟

思想警察

屌你老母 又拉鳩咗先

基本班狗都預咗告唔入純粹係煩鳩你要你坐48小時

跟本就係不合理濫捕，有單張有電筒就話拉，所以啲街坊先會去圍狗屋，成班警犬都on99嘅，警犬不斷制造事件。

問過做狗既舊同學
只要覺得可以告你就會拉
入唔入到係律政司既事唔撚關佢地事
所以你可以預左佢地會鳩拉

DLLM 你有人有口有腳有呼吸啊, 我懷疑你去過示威, 屌

痴撚線

做乜撚野
黑警真係冇撚腦

踢佢老母保啦

笑撚死
事主記得事後告返班仆街冚家鏟轉頭
索佢老母償

又係想check你手機
搵機會搜屋咁啫

老屈黑警, 我屌你老婆

無錯，又濫捕玩人

有腦就唔會做警察
成班都on99

告唔入都可以打七你,雞姦你

根本係拉你入去之後做乜春都得
打到你斷手斷腳你都捉佢唔到架啦
所以點解係成個警隊都要制裁處決
對執法部門要更嚴格係應該嘅因為唔對佢地嚴格嘅話受苦嘅就會係成個社會
所以點解示威者唔可以一碌鳩打晒但警犬可以就係咁解

拉左係告唔入啊，唔比你見律師 叫你裸體跟住成班人睇你私處 係差館扑鳩你咁解囉
佢濫捕到咁，法律界肯做嘢屌鳩佢未

黑警就係法律

手足你依個三個月瞓咗？

過一兩個月又踢保

頂撚住啊手足
唔撚洗驚

On9

用法院攞到班狗嘅資料
跟手send美國整制裁名單

踢保
今日集會有不反

lm

屌

宜家班狗好努力咁幫我ㄧ地10.1儲火
10.1等收皮啦死黑警

有冇佢資料
搵律師救佢

D

光魔法師用光攻擊?

以後禁賣啦，又違禁品又通街有得賣

我覺得佢地為發洩，根本唔會理

告唔入，想製造白色恐怖等和你非唔好出
我寧願係我食呢48個鐘都好過真勇武俾人拉

又亂捕 屌俾老母 死全家呀屌

屌佢老母 聽日見

想嚇和理非唔敢再出黎集會

push

筷子都可以插盲眼

白色惡怖

和理非幾時先識唔撚驚

明知告唔入都拉 濫捕on99

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

痴撚線咁都拉

最驚豬咀眼罩都拉。發夢都要保護自己架。
son of the bitch

當罷埋課罷工又點話，成個禮拜到下星六前都任磨，你咪捉

黑警

最緊要幫手影相搵律師

你地唔明，關枝電筒咩事
反送中單張+電筒=拉得
撐黑警單張+鐵通=護送

cls 濫捕！

用腦講野啦 攻乜撚野擊 唔通拎支原子筆又話我插眼？

死仆街，睇到真係好嬲

告得入先算啦

死黑狗

反送中單張又點

你老母宵禁呀仆街

帶XT21X 係咪都會比人拉？

我會咁諗
捉咗你入狗局玩殘48個鐘
一諗到就好撚嬲呀屌

又鳩拉

屌你老母死黑警

去完集會有單張又有乜出奇

Tweeter文宣

基本上e家警犬就係等大家出完黎, 就在附近查車上嘅人

我拳頭都打柒死你啦

唔係講緊普通電筒呀
戰術電筒個頭可以用嚟爆玻璃㗎

有冇罪同班狗講 唔好同我講

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

誰天天濫捕我

即係表示仆街政府同共匪而家真係好L驚! 就算唔犯法都拉咗先!

各位手足繼續賀佢老味生日快樂!

我講錯啲咩?
我冇話佢唔係濫捕喎

繼續9拉 係咪時候人人一支電筒 和理非都要帶

不停濫捕
唔需要你嗰陣就出嚟搞事
需要你嗰陣就縮埋一面
721唔見人 831打人死

痴撚線 手機都有電筒啦屌

民事告奴隸聰

屌你 咩料咁都拉得？
咩罪名呀老母

推
要律師要律師

同中共手段一樣
六四/國慶前預先異見人仕國內遊埠

cls

犯咩法？

有咩理由拉佢呢?

黑警幾千蚊支個啲 就狂閃話係用嚟照明用
其他人用就係電光炮
外國啲防暴未見過好似香港咁撚賤用超強電筒狂照傳媒
高調鳩拉左你先 再折磨48個鐘
黑警死全家

濫捕可恥

要拉你洗撚原因咩
濫捕到痴撚線

？？？？？我反送中都唔得
我夜晚怕睇唔撚到路都唔得
wtfff屌啦
痴撚線啲黑警

想嚇到和理非都驚左唔出黎

原因：有手有腳，後生

宜家已經有人做緊
判決成功左就全民告鳩佢

Cls on9 popo

痴撚線
又拉啲後生 跟住造數話開學後多咗後生被捕
又賴去學校度 又話啲老師有問題
你班仆街黑驚膠層 成撚日推啲責任去第二個度

不過有gear既拉左一定比狗玩。

佢地都知告唔入，但捉左番去打同玩先，48個鐘咪放你出去。

大家一定要記住唔好死守送頭，見到有手足俾人捉，5,6秒內要拉番佢番黎。

問題係唔應該拉

扣留佢糟質一番都地得

大聲濫捕, 細聲放人

仆街

黑警爛閪爛春袋啦

大家唔撚驚佢
白色恐怖自然不攻自破

P牌冇開過post cd room 認住佢

有無幫佢call律師

黑警濫捕

dllm死黑警

夠人先好救 唔夠變襲狗仲大獲

有乜問題?戇鳩.

上連登為咗Mark人名
Mark義士名 幫佢call律師仲好啦 ...

我上面comment講錯 我sorry囉

咪就係 攻擊性武器嚟㗎

而家人權法制衡住
有無發覺呢幾日班狗乖左好撚多？

白色恐怖

頭盔我唔可以係合法遊行做裝飾㗎，根本告唔入
亂拉一通

agger

搞你48 不斷嚇你 都夠啦屌你老母
手足黎架仆街含家產

屌你老母
有腦都知告唔入
擺明搵藉口鳩拉你番差館
入面點虐待你 出到黎都冇證冇據
黑警死全家

白色恐怖，濫捕，cls !

收嗲啦屌你，乜撚野攻擊頭，咪集非成是，on9仔咁

由佢拉 我好想睇下佢告咩 佢一告我地就煲大佢上國際囉再

濫捕一定要告，仲要拉一次告一次

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

又亂拉人 嚇鳩人

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

坐爆48等放都得

明白會好難捱，但你諗下佢地再多嚇鳩和理非
但勇武手足比捉入去係難以想像
你地都唔怕啦 我地點會怕

Push

For English-speaking Journalists,

[Western Police Station]

At 28th Sep 10:30pm, the teen in the photo was being searched and found leaflet of No Extradition Bill to China and torch, thus now being arrested. Police officer claimed that he will be sent to Western Police Station. Western Kowloon regional police headquarter was in charge of the search in Hung Hom Cross Harbour Tunnel.

鳩拉姐
合法集會告閪咩

（推爆佢）9.29行動終極整合

推爆佢比大家見到

認真識人做狗（絕對唔fd) ，但條on9真係當自己係官。

唔想咁未先發制人囉
一係對家死一係自己死
又要怕,又冇方法,念力救香港？

嚇鳩人唔洗理

你不如拉我有拳頭呀

屌不如話出街著衫都犯法啦，可以除咗件衫用黎打人

肯定告唔入

反而係會屈你48個鐘
中途迫你講其他野lor

記低number
第日交去美國制裁

屌 民革咩
有宣傳單張都唔得

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

犯邊條法? D狗要湊夠數ja

想嚇人姐
驚西咩

黑警死全家

首先要有number 🙈

屌你啦又濫捕

你有一對手夠可以攻擊頭啦

救人呀

我手機都有電筒function 拉得啦

但鳩拉咗係咪都已經會收起你電話

屌唔係icloud backup 定會好煩